有冇食開維他命丸？

食完B雜，個人好似冇咁殘

食左維他命B會好訓少少

我都食緊 但係聽講長期食唔好 搞到我唔知仲食唔食好

當補充品冇嘢嘅

食完B雜痾D尿好黃好滾大陣味

黃到hihi

之前買個支，係每日攝取量幾千% 之後換左第支好左好多

係多餘嘅b雜排出嚟，維c都係咁 只要按每日正常份量食冇問題嘅

咩牌子？

脂溶性維他命唔好太多
水溶性多左都係屙返岀黎，飲多啲水就冇事。

之前有食開，自己search過下亞洲國家/地區健康部門建議嘅標準量，再揀牌子食

食緊50mg

補眼有邊隻介紹?

個人成日無精神，我都想買b雜試下
好似話食完副作用痾尿會好黃？（唔記得維b定維c）
食得多會唔會對身體有影響？
邊隻牌子好？求推介

Jamieson

D黃無嘢嘅，正常

痾黃尿係開頭食先有？
定食住b雜就會一路都有？

去屈記睇下先
唔該巴

去藥房買啦
keep住食就會有，通常屙半晝就屙曬，係B雜成份嘅一種

黃係多餘、你身體吸收唔哂嘅維他命排出嚟嘅跡象，所以食咗之後有尿黃係正常嘅，萬0都係百零蚊有一樽

瑩光黃唔係吸收唔到

而係因為B2隻Riboflavin water soluble

如果有食b2
尿黃正常

隻黃唔係一般黃，會係螢光黃

你講之前定而家？
我係IHERB 買，之前個支係orac energy
新個支好似係nature secret

食緊善存